忽然格狗恥笑區

撐underdog心態唔難明，但係發晒矛屌法包-6嗰d，特別係Facebook嗰d真係好柒好on9

你屌佢風格主守好食唔好睇都叫有pt 屌人入4球都係-6

抵撚死啦垃圾克攞第二 一啲說服力都無

FB嗰班就由佢地啦 都話明忽然球迷佢地Q識分咩

心都涼

child登都唔少

英格蘭條線靚入四強=有運，-6
格仔條線靚就入決賽就係熱血，鬥心

Livepost真係九龍寨城咁，乜垃圾都有

克羅地亞打防反=熱血、有鬥心！
法國打防反=垃圾、唔值得攞冠軍

係咁架啦 支持無咁強既隊伍再屌冠軍
同當初屌阿根廷踢得廢唔值得出線
要讓比冰島既人一鳩樣 on撚鳩

冇
佢地將自己投入左落去
以為可以戰勝巨人

格仔根本仲靚線過英撚
英撚都打左場哥倫比亞

因為反強隊先搭到嘴

英撚入到決賽泊大巴玩長傳急攻唔會輸4粒。格仔依啲所謂熱血只會被人大炒

洛里斯令佢地輸得無咁肉酸

克狗話對面無占士贏得唔光彩